殺人犯就公帑俾錢往安全屋, 傳媒良心就比港共清算

香港折墮都這境地, 你想做邊個?
利君雅 - 傳媒良心就比港共清算
陳同佳 - 殺人犯就公帑俾錢往安全屋

喱個係嘜野香港理加？

利君雅

陳同佳

屌啦!

佢自已認左 la!

佢係殺人犯, 一屍兩命果隻

如果我係利君雅, 一定唔會跟林大龜話, 叫佢走人

但佢招認左(唔係大陸果隻招認)

利君雅e d 人才肯留響香港係香港人福氣
佢為名為利可以去 路透 times 做中港線

第一句更正下
係 香港警察窩藏殺人犯
點解唔叫黑警? 梗係唔好, 叫返警察俾返個罪名佢地

藍屍：生仔當如陳同佳

陳同佳可唔可以做手術脫左粒墨佢

有無睇星爺的濟公?

唔記得劇情

屌,佢粒墨好核突,好心脫左佢啦

殺人碎屍住豪宅
批評政府坐監房

佢係殺人犯, 絶無BARGAINING POWER權利!!!!
係徹徹底底既~~~~~~~~~殺人犯!!THAT ALL!!!

求撚其留番個屎眼膠囊比佢住已經比多佢, 唔係拒留房

大師之作